hkcc好定cccu好

想入comp sci

預定dse收得皮

讀邊個cc會易啲入comp sci?

其實non jupas都係睇DSE成績, GPA同面試, 讀邊間都一樣
不如讀 i大啦

Cccu

UST CONDITIONAL OFFER 過3.3就得

Hkcc asso 界Kong h

好似又真係 但如果bu cie就真係唔收咁濟